通常銀婚要比幾多人情？

如題 我朋友屋企人銀婚 唔知包幾多人情好

利申 學生